如果買了公屋 能否抽綠置居？

代朋友問：
如果買了公屋 能否抽綠置居？

唔得

每個人得一個quota
公屋唔係用佢名買咪得

只有租住公屋的戶主可以買
其他人自己排到公屋做左戶主先諗啦